(已fc)HKU要求一村hall準備隔離層俾大陸學生自我隔離

屌你hku係唔係on9㗎 叫住低層個啲一日內清好房 一係搬上樓上(屌都未必有位) 一係就搬走
最on9嘅係要同班隔離緊既大陸人住埋同一棟樓 屌咁點隔離萬一當中真係有人瀨咗嘢 咁係唔係成間hall嘅人全部要隔離呀
大陸人係hall係佔少數㗎咋 點解要local同埋外國人就矖佢地 叫啲大陸學生咪撚落黎係唔係仲有效呀

屌 都唔知有無問過附近民居

利申 住過 已grad

📣🔈❗Urgent Message❗*Subject to the official announcement from hall office later tongiht*
In light of the past SARS experience (7-week class suspension) and the press release from Professor Gabriel Leung (Dean of Faculty of Medicine)stating that the situation may escalate in the coming months, our hall will implement several policies including setting up *Quarantine Floors* in order to safeguard our hallmate's health, life and wellbeing. Since students from the affected areas are returning to hall in coming days, we have to clear several lower floors (accessible through stairs) for the time being to act as Quarantine Floors *by tomorrow (28 Jan 2020)*

There are several ways to clear your rooms

(1) Come back to tidy up by yourself
(2) Ask your friends to tidy up
(3) Office to tidy up and store your stuff safely

You may choose to
(1) Check out from hall (encouraged)
(2) Store your things at hall
(3) Move to a room on upper floors

In return for your kind cooperation, we will
(1) *Refund the hall fees paid* (amount to be discussed) if you quit the hall tomorrow.
(2) *You can check in again as soon as school starts again*.

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

十連 1/10

2/10

3/10

On9架 一村隔離就係寶翠園

HKU奶共到仆街 4/10

5/10

正仆街

罷工有咩做？不如包圍政府相關設施！

推到hku撤回!!!!!!!!!!!!

6/10

推

喂推呢個
睇黎HKU都要aseptic technique消下毒

巴打你清醒D啦
何東係女hall, 你點樣住過呀

8/10

Starr係男女

9/10!!!!

10/10

唔係hall撚 幫推

屌hall幾時變咗condom

遮住三隻字點樣starr hall

直接share俾多啲人知 屌hku用屎眼諗嘢

做野殺下菌

佢地一搬入黎就燒村